[季後賽球評家] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (25)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Aw早收步已經練壞左啦

廿中先練持球成功嘅有邊個

middleton算好？但佢都成日要靠背籃擋人

Bucks in six🔥

見頂+2nd pick 換全家

（下季乜都未有時間好似係）20-21NBA休季討論區

波縮okc版

本身team D都廢冇D就更加唔啱用,又玻璃

清未答我上個po嘅問題

勇士想換巨星但無咩可能

自用又難搞

拆散就預5年後俾人笑了

換到嘅嘢入面，我依然覺得wiggins係最好

唔計人工，算係幾好嘅小前啦

結果就係選wisemen自用開季

lm

但半成形側翼
又好似無咩隊要

Wiggins+wiseman算係最兼具即戰力+未來
而且比trade巨星或者trade down pick更可行啦

支持，只係晒左個交易特例者

有d咩換到 又好過見頂
最易換咪beal
但咁樣不如要Wiseman+見頂
起碼仲有潛力挖

不過個CAP ROOM 壓力又係大到痴線
CURRY KLAY AW GREEN WISEMEN又真係夠沖冠個下難玩

其實現實上Wiseman+見頂係最好
配置上同三老core最夾

只係驚on9勇亂pick者
edwards 都算
陣間pick ball就笑

我覺得beal 好值錢呀
我覺得換到兩-三個YC + N個首輪

木狼唔會選中鋒

姐係WISEMEN / BALL到選姐
好易選

兩-三個YC + N個首輪 仲好過AD
beal better than AD?

好似玩2K GM Mode咁
儲埋一堆Rookie全部打起曬然後續曬約，個cap room炸到每年淨係可以繼續簽Rookie/底薪
只不過現實真係要用美金交稅姐

DLS突登開左個Post講Draft都要繼續呢邊講

BEAL長約過AD , 風險低好多

邊有人知 木狼可以同一界連位都揀兩隻pg
狀元揀中鋒做後備有咩咁奇

我LM 架喇

Lm 邊個post講Draft

無咁痴線掛

BTW FLYNN係RIUBO 既保險牌姐
點知變左空氣

就係咁痴線

wiseman係towns既保險牌
就快變空氣

Towns已經係明星級（至少數據上）
有乜必要拎Wiseman黎做保險

等睇東決打完西岸都未打完round 2

幾時劃我

收山了

今朝心臟停頓

抽波》打起》 續約〉 無錢，放走》 抽波

Heat暫時po未輸過

差仔個時都等多兩年先入nba

死熱狗

你隊綠都未輸呀

Dont jinx it man

睇好熱冠

連豬4場了

上個po 講勇士養仔

Tank賽季冇睇stat啦
睇咗大半季覺得班波啲人對戰術理解幾好
同埋已經打出信心
入到波固然唔錯 入唔到個啲都睇得出個選擇有進步
Bowman poole, 仲有隻anderson 其實守波幾好 但唔夠經驗

Btw 唔討論勇了 變咗勇區

ViuTV 會播湖對箭 game 1

希望rmbj 先讓火箭一場
唔好掃我火箭

傻啦 之前呢度腸區

我都係腸迷

人多勢眾

唔夠U D Funson多

今日推po推得咁快既，我已經錯過左3個po

今日個post好精彩

難少少…
始終有天花上限

比啲掙扎
咪又係lead緊鹿兩場 playoff不敗

今年超額完成啦已經算,2021暑假之後先係完全體

係。
簡直係各項球類的大雜燴
正
如果賤贏到猢的話都應該冇晒體
打大飛應該被橫掃

差個無解攻擊手
有埋就完美

上個po未覆夫子

如果J Parker喺公鹿應該做球隊第六人 多啲球權

選秀嗰年好似話佢係Melo定PP

下場箭湖應該會爭奧斯卡

夏天 中產去火箭

冇咁嘅事

鹿呢場真係輸得心服口服
當然，水重贏咗啲運氣啦

2021 其實無乜選擇

FOJ Kawhi PG 字母

老實講，除左字母之外其他都好難想像會走

好睇

艇打箭嘅話啞仔瞓著都笑返醒
牛塊箭熱 會唔會係史上最易嘅冠軍

beal簽左extension,嘔奶又跌watt

火箭同雷霆兩隊成個季後賽都唔係勁，西決應該la大戰了， 加上前幾日新聞話今屆季後賽收視跌25%，得湖人既比賽最受關注。

日日晏晝打收視點唔跌

火箭份中產應該留俾Green

底薪啦 仲中產

佢哩幾場打到曉飛

所以聯盟做都做球比湖人

你既代表作應該係畫我同羅b嗰張

登子唔識射波
好彩最後救返自己

火箭會唔會贏到一場呢

kawhi 拎多次FMVP 歷史地位去到邊

mda功勞

等Herro成長

Top5 SF

cp3輸左好失落

另一個post討論勇啦 呢度playoff區

無閃電第一步，不了

你手足比人係TG圍到傻系咁你都唔幫拖
仲好2c叫人畫你

本來冇乜人expect佢地打到季後賽 睇開啲啦

完約去金塊痴冠

yes,止步2輪算係咁

無入tg

both唔似

其實似無球既LBJ

yes,敗走

無球嘅lbj 同唔識打波有咩分別？

Jabari好識打波？

你個聖誕party搞咗去邊

等重陽啦

好老實入到po真係超額完成依家係睇sam presti嚟緊draft咩人返嚟

鹿呢

中尾段既pick
無天賦點潛都無用

應該都係同LA血戰六場

唔知後年 cap 好難講油頭想點
無武肺下跟原本 projection
熱火後年理論上係一份 Max 再加20m 左右嘅 salary for trade
彈性其實好大

一陣又無人去

最尾分幾鐘打到好鳩

Draft嚟講雷霆好少有伏

NBA兵工廠

有無巴知 字母仲有下年約 但D汁話熱水可以Free Agent 簽？

係睇油頭想點啫
要 trade 星佢地都夠 assets

就係講緊21年fa簽

呢幾年選返黎啲新仔都唔太掂
十幾pick既 Payne 費蛇都打唔起
尾段淘寶果啲淨係篤中過rob同dort

而家只寄望bazley可以成到材

唔俾下年入到Final架屌

咁入唔到final都可以留既

其實唔單止pick, okc d trade都好癲
年年都拆到炸彈，年年都唔同陣
in sam presti we trust

慢鏡睇多好多次個play，WB係完全知道同破晒個戰術

第一吓Rondo走去weak side底角，Adams幫CP3 pick佢去邊線攞波，然後再pick意粉出頂攞波

但Adams miss咗EG個pick，EG跟到CP3之餘ball line都俾WB食咗，呢個時侯Adams反而走去推Tucker幫佢補CP3位，亦因為呢一推慢咗半秒miss埋Harden個pick，意粉俾Harden跟到上頂而WB都食咗條ball line

結論係1. 當路雲呢個play WB一早知而且完全識點拆 2. Adams完全執行唔到個play

熱火 2021-2022

JB 36M
AI 15M (team option)
Herro 4M
Okpala1.8M
Silva 1.8M (team option)

Cap hold
Olynyk 18M
Bam 13M
Nunn 2M
Duncan Robinson 2M
7 Min cap charge 當1.5M x 7 = 10.5M (當 renoune Olynyk 計多個 min cap charge)

Projected salary
36+15+4+1.8+1.8+13+2+2+10.5= 86.1M

呢度未計熱火個 first round pick 但佢地啲 draft position 對 overall picture 影響唔大
假設後年 salary cap stay flat 都係109M
Decline AI 個 team option 即刻出咗一份 max 出黎
如果 cap 係升嘅彈性就更大

今日搶七 最尾都打到咁
好L求其打完收工Feel

熱水最撚顛今年掃走哂過千萬約咁制

全部放風唔入Final就會走
同大帝Jo一樣 唔點就會走

西書破到個戰術可能係因為操過好多次
如果adams由西書係到個陣已經操過呢個戰術咁多次 但係都執行到咁撚樣 咁adams真係最大戰犯

差隻bradley beal

成功版

ADAM 都係ON99咁

要PG自己手貼手 埋去擋

就咁睇呢個play畫得幾廢下得2個選擇

Rondo走去對面海無意義，CP3同意粉攞到波又唔見得射得舒服，成功版都係因為嗰陣PG hot點射都入啫

笑死

東岸玩撚完未 洗唔洗兩輪橫掃咁快手先

字母衰咩 熱水都過唔到

過唔到

衰冇乜soft skills

咪屈

上山拜你

無波foj應該廢人黎

通常都得個吉

賤狗冇乜人權

腸狗

阿狗

C級：杜蘭特 恩格林

作為聯盟昔日的聯盟前二球星，杜蘭特從新秀賽季便被詬病肌肉單薄，不過，雖然杜蘭特對抗算是聯盟上乘，但是他的肌肉卻始終不算發達。從圖中就可以看出，即便處於充血狀態，但是杜蘭特的肌肉也只屬於一般的水平，絲毫沒法用強壯來形容。

而2016年的榜眼秀恩格林出道時也因修長的體型被稱為“小杜蘭特”，和前者一樣，鶯哥的體型也屬於麻稈身材，完全看不出有肌肉的痕跡，甚至和模板杜蘭特在一起對位的時候我們不難看出，他的手臂比杜蘭特還要小一圈，真的是太瘦了。
A級：占士 伊古達拿

看完了瘦長型的球星，我們再來看一下聯盟中的麒麟臂都是什麼樣子的吧！作為鋒線上的鋼鐵坦克，占士的身材和肌肉向來沒有話說，可以說十分的完美，而他的肱二頭肌也十分的發達。從圖片中我們不難看出，占士的手臂輪廓分明，簡直是男性夢寐以求的手臂。

如果說占士的肌肉代表著強壯，那麼伊古達拿的就代表著美感了，伊古達拿的手臂肌肉分離的十分明顯，看過其他關於伊古達拿肱二頭肌的照片肯定知道他的手臂絕對算得上聯盟頂級。這也難怪伊古達拿總能在關鍵時刻完成偷球了，這樣的手臂簡直如同一個大鉗子。

S級：奧尼爾 馬龍

作為新世紀最具統治力的中鋒，奧尼爾的體型讓他可以在當年的內線呼風喚雨。但是，你別看奧尼爾有個別名叫奧胖，肌肉也是十分的發達。光是這張訓練的圖片我們就不難看出奧尼爾的麒麟臂有多誇張了，這肌肉和維度真的是沒誰了。

除了奧尼爾外，另一位內線球員卡爾-馬龍也是一位麒麟臂擁有者。儘管馬龍更多的是以鐵肘聞名的，但是沒有出色的手臂肌肉，自然鐵肘也揮不起來，看著他棱角分明的麒麟臂，想必誰看都會害怕。
SS級：張伯倫 侯活

遠古巨獸張伯倫的身材自不必說，能夠單場爆砍100分的男人身體素質自然十分強勁，看看他的肱二頭肌就知道了，都快趕上籃球那麼粗了！這大塊的肌肉和整條麒麟臂，光是圖片看上去就十分震撼。

為什麼技術相對粗糙的侯活能夠成為當時聯盟的第一中鋒？這和他無與倫比的身材密不可分，要不也不會得名魔獸的稱號。看看侯活的身材吧，拋開其他肌肉不談，光看手臂肌肉就已經碾壓了無數人，這大塊肌肉視覺衝擊就已經十分震撼。

SSS級：莫寧 大本 大衛-羅賓遜

而SSS級的麒麟臂小編頒給了熱火名宿莫寧、活塞名宿賓華萊士和馬刺名宿大衛-羅賓遜。我們先看看莫寧的肌肉吧，作為硬漢形象的莫寧手臂肌肉一直讓他立足禁區，得名四大中鋒之外的最強中鋒名號，這個肌肉圍度一般人可是無法企及的。

作為一名落選秀，大本之所以可以立足聯盟並取得諸多榮譽，靠的就是那滿身的肌肉，尤其是如同鉗子一般的麒麟臂，作為曾封籃奧尼爾的存在，大本的力量可以說十分的恐怖，看看這充滿力量感的麒麟臂，你就知道他當年有多猛了！

不過，最具美感的麒麟臂還是當屬“海軍上將”大衛-羅賓遜了，作為分離度最高、肌肉塊頭最具美感的手臂，這無疑是力量和美感的結合，不管看上幾次都會讓人不禁羨慕。

（ikuet）

估唔到呢個play討論咗成日

1) 睇下個成功例子，Adams個screen係有作用，對面起今日個場，意粉走位既時候Adams根本冇幫佢做到pick
2) 意粉今場表現唔好，唔明點解佢會係first option，呢一點我覺得係好大既錯誤來（除非你係Ray Allen個個級數既射手，即使全場冇入過波都仲可以放心餵波畀你射）
3) 德國MK個走位講真似misdirection多過一個option，防守跟MK走既時候都唔係太使尊重佢，咁實質呢個位咁樣run好唔好呢，呢方面教練團就要好好研究下
4) 尋晚話龜贏波冇credit，輸波就入哂佢呀嘛，老實講呢球佢係守得好既

你自己逃走

撚有加我

屌你老尾失憶？

係 個陣人有事咪走囉 依家咪加返我

on9 ryo

KD雖然瘦但對抗性幾好 個core應該有下苦功

讚開㗎啦
突登唔增肌維持手感

點解咁小熱迷，但下場熱應該倒水，個盤唔樂觀

火箭打雷霆都打到咁屎，可能聯盟幫火箭拖到g7增加下收視呢。

多唔多熱火球迷我唔知 淨係知呢度好多人睇好熱火踢走公鹿

無記錯Bam個年換約
仲有Nunn Robinson DJJ 個20M好快用曬

淨Robinson今年表現已經值1500萬啦

成隊波run得順，走位、策應係睇得出有條理同概念
例如射手既空位，cut in都跑到出來
只不過因為個人能力問題唔識入波
Wiggins打勇會成材的，我堅信

無影響
佢地全部係 cap hold
肯俾稅就得
Btw DJJ 早咗一年要決定換唔換約
今年唔肯 take 1年約就唔會係21-22年個 plan
所以佢應該唔多關事

22年1st pick+melo到期約換到mk

大家一齊見證尼一刻

都是趁MK高價trade走睇下有咩offer
20m留個6th man太奢侈

Nunn我覺得唔會強留

Nunn都無咩進步空間啦
多數唔會留

真技安

今日[閃避球]係嗰日之後冇任何比賽嘅情況下最快爆嘅post
真係勁多人討論

Heat 無左二姑
東冠機率大減兩三成

最大支持者喺度

冇睇今日果場
搞咩冇左啊fmvp

三分起手跳完之後比korver無心嘅墊腳整親

屌佢靚仔大晒啊

即刻諗起kawhi嗰下

Zaza 又係冚家剷嚟
間接導致Kawhi離開馬刺

舊拍檔 應該冇心

好正

向追熊致敬，拍到勁似音樂 vo 都一樣咁濟，仲要講得好笑

nash做籃網head coach

真？

Nash復出去Nets

似周杰倫

佢有邊隊未去過

有冇source

你上面

守唔住衝衝子

嬲得制dum Kyrie 落場自己打

Seen thx

又話kd ki要搵出名教練

咁都唔出名啊
In Nash I trust ar

不過Jason Kidd 嘅故事教我唔好太大期望

竟然會係Nash
明星球員做教練有好成績我淨係諗到Bird

Phil Jackson
雖然冇入過ASG，但NYK有retire佢波衫

原來nash係第三巨頭

仲有 Jerry Sloan

講緊佢做球員時出名定做我勇顧問出名？

佢打波 教波 同管理都好犀利

NBA最強白人

緊係做我勇顧問出名

利申2014年已經撐勇

係勇出名好多
腸wfc
利申2020年開始睇勇

我有個朋友係勇母派
你識唔識佢

我淨係識狂母派

Nash做球員好勁
但好似冇乜執教經驗

雖然我覺得柒撚硬
但下季撐硬網了

我話晒都係大腸五傻之一
你覺得呢

冇執教經驗又撈得掂嘅好似得 Larry Bird同Steve Kerr

“In Steve we see a leader, communicator and mentor who will garner the respect of our players...One of the great on-court leaders in our game, I have witnessed firsthand his basketball acumen and selfless approach to prioritize team success." - Sean Marks

Kerr以前係灌腸已經柒過一獲

做GM嗰陣用Marion換O’Neal

Nash教nets

Steve Kerr算唔算史上比人吹得最大ge教練

宇宙勇比禾頓同布公公教仲勁

拿殊嗰兩個大女好好J

Sean 請返舊隊友

腸網聯合軍正式成立

鐘意nash
但勁憎kd

但成績一差又會炒nash
好矛盾

不了thanks

毒撚繼續休養戰績又好咪得

唔講啦

圖

殊仔當網係踏腳石
鋪定路教腸

有kyrie kd iso
nash應該唔洗點諗戰術

含淚投網

Ig?

佢老婆最正wor

都係細個個陣好睇D

Nets in 4

好qq

New Nets head coach Steve Nash has the "confidence" of Kevin Durant and the backing of Kyrie Irving after having a relationship with both for years. On KD, Nash told @TheUndefeated : “He’s one of the greatest players I’ve ever seen and to have his confidence is really important.”

外父

一大堆Bella Nash 同Lola Nash
唔知真假，自己望啦

下年可能係人生中第一次睇波淨係睇個教練

拿殊拿殊我哋支持你

好撚感動

唔知佢搞唔搞得掂榮叔呢

好撚柒感動

搞得惦哂kd
應該都8成惦kyrie

Kd你呢刻搞掂 唔代表之後會無事 2粒都係炸彈

哄到教乜都聽
又fmvp
幾年close
應該ok嘅

我覺得Irving先麻煩

其實dort與其扔波落harden度
點解唔即刻再射多球

佢應該驚落地會踩界

我指kd美言幾句
kyrie會收皮嘅

佢踩住三分線再轉身dum落harden度

同coach 應該無咩衝突既，最驚係一輸波佢同榮叔打孖咁黎料就真係神仙都救唔到

你代入下佢個處境 two way新仔 主要工作係防守 射波唔算準 playoffs搶7 關鍵時刻個波落左自己度被迫射仲要俾人block埋
咁你就應該明

好撚記得，作為太腸迷當時激到爆血管

最後1秒搵shai開波問題大d

唔想撐網喎 但係鐘意拿殊點揀

又想引返今招果隻癲猢狗入黎

只要爛網輸波就會炒教練
咁拿殊就可以去其他隊繼續撐

nets上次組四巨頭就揾新仔kidd，最後今次就揾新仔nash

我覺得Nets呢個陣容搵Lue好過搵Nash

搵Lue即係要毒撚斷多次腳，Kyrie斷多次手

15年唔關教練事何況嗰時Lue仲係助教

Lue準備去76了

唔係講15，睇返18我蝗燃燒生命打足成季
如果KD同Kyrie咁樣操法

I’m told Brooklyn’s decision to hire Steve Nash was made in May.

Team discussed a few options as early as March, including Gregg Popovich. #Nets

咁Nets啲role players好得多

Steve Nash don't know what it takes to be a championship level team

起碼有green屌佢

Irving可能好憎lue
而kd又同nash合作過

Lue冇乜威嚴喎感覺 食唔住啲星

波叔講到好似要走雷霆！？

佢同melo值得退休前贏一場冠軍

渣

有無新link? buff死咗， xyz 好lag

同問

但可以走去邊？

試下支那link

thanks！ xyz好似又得返

hoford j rich z smith
加個二輪比我地就夠

76 NYK 公馬
最有機會就應該是呢三隊

你都痴嘅
就要清Horford呢份爛約冇兩個first round你都清唔到

Boston簽到kemba真係好

cp3何嘗唔係爛約
幫你一拆三 再比兩個後生你
你賺到笑啦

Kemba今日醒神

步行仔今場爆發

Walker今日痴撚線

Hoford 單位數得分 波叔仲同箭大戰七場

龍凍過水
分分鐘比人掃

預左 冇kawhi
Siakam 唔夠穩
Vanfleet 矮

之前第一輪4:0
仲吹到無左啞仔都係冠軍大熱
入到po無返粒星真係好難

我okc冇所謂
留係度填Cap教仔吔都得
你76唔同 要爭冠呢幾年俾Horford Harris阻住
Horford約仲要長過CP3一年
講impact CP3一個都大過你嗰兩件
兩個First round走唔甩㗎喇

35拎4000萬一年 點樣都唔係長遠計
今年入到係bonus
但本來就唔係aim呢幾年
無可能keep住佢 清到一定清
而家換另一份平千幾萬既爛約
再拎多個兩個後生

龍外線cold到完全拉唔開空間

波就外線一齊著火
此消彼長

龍啲3分真係慘不忍睹

用譚仔打 guard 打泡泡龍雙衛依招幾好。啲三分放題任食

點樣無所謂
真係拎晒d pick黎養咩
shai成長唔錯 德國仔又prime緊 意粉開始老
兩年內一定係拎pick組星
組得星就唔可能keep cp3
清cp3點都仲係okc首要目標

咪係，今個series仲要證明cp3寶刀未老

CP3一條友將一隊本黎要rebuild既帶左playoffs已經好唔簡單

起手點高，基本上小前都可以食住

唔通之後兩年繼續走呢套咩
今年本來就係-6
下兩年原team根本就無可能再入到
未計cp3再老兩年
重建隊唔可能會keep個4000萬老野
用佢換到後生可用之材實係好事

龍又自爆

泡泡龍做緊啲乜

塞都可以算係另類嘅團隊籃球

你又單打下我又單打下

Okc同denver一樣
呢啲小球市係極稀罕可以簽大粒Free agent
Gallo今季完約應該唔續
Presti而家有咁多pick就可以想幾時trade up就去馬
以前睇啱過Porzingis Booker最後唔夠籌碼先唔敢去馬
係呢段三四年食新秀紅利嘅時間
okc係承受到CP3份大約同埋俾佢教仔

今年有邊隊有能力可以同湖人揪過
唔想奶共沾拎冠

唔係-6，係D球迷家睇少左cp3既實力，下年我覺得都會照入playoff，仲要第4位點都唔係-6啦，仲要打起左隻dort，仲有bazely下年又成長，唔駛咁快重建住

艇囉

Morris啲矛招用喺foj度我又ok喎

估唔到2隊實力差咁遠

兩隻死賤種，隻揪隻啦

以雷呢個狀態 trade up極都唔會pick到大佬級
組星就應該係trade market > fa market
shai又唔係大佬級 4000萬一年養佢好浪費
雷一定唔可能想keep cp3
唔好比今年個小甜頭呃到

冇穩定得分點差好遠啦

東決九成綠熱

明仔又嚟

雷點樣唔重建 下年照入playoff都講得出
dort勁左十場八場 頂盡正選level
bazely有排養 cp3 36歲
弱智先會想keep住呢個陣去衝第十名

fvv仲要俾人bk幾多次

Kemba

常規賽 塞都係3-1龍

Walker

Cls已經唔係第一次

痴線，行仔穩到痴線，場場壓哨

覺得隊波係傳波更多嘅快艇

團隊波打團隊波
但塞每個位都勁一個grade
點打

入唔入到PO其實都無所謂
有返個更衣室領袖同嗰種文化好事嚟
況且Horford份約都27-28m一季
換佢返嚟又是要留得長過波叔一季

行仔淨係pull up 3 , side step 2 , 已經屈到對家無鞋挽屐走

半場21分
8中6(3分 4中3
CLS

覺得係格食格多，塞雙前鋒食住龍後場
同埋上場塞冇聰明仔爆發都輸咗，兩隊並唔係差咁遠

Morris見到大帝仲唔成隻死狗咁咩，點敢郁手

又冇咁誇既 龍內線實好過塞

未打之前都有好多spicy p or Tatum/brown better既討論

我塞個bench唔夠龍黎

Tatum/brown屈高贏晒

trade都唔係又trade返份爛約啦下話
講到okc要重建，但係爛約換爛約，仲要係件又廢又無腦嘅，仲好似好撚著數咁，要清CP3都唔係咁清啦

譚仔都 career high, theis/啡/time lord / walker 都發揮得好好。只係smart 個波爆發一波帶走

塞班正選勁到唔駛bench

塞仲未出美國隊長

但係搏命勤力係真嘅

平一千萬易搞好多啦
重建隊用4000萬留個更衣室佬太揮霍
佢本人又想衝冠 你肯留佢佢都唔制啦

同隊wow ching，日見夜見。鳩都含咗幾轉啦

夠晒後生既，唔計wanamaker同kanter

呢個真，有美隊會容易啲破到龍仔啲zone d

下年照入playoff有咩問題

好掛住啞仔啲中距
成日拉到double team
之後分返出去輕鬆3分

al horford 其實唔差，係bb 太廢用唔著又簽啫

艇隻morris wor

塞al vs 76 al

al 如果留塞真係完美

建議唔好用數據同fb d留言去評hoford又廢又無腦
四年萬爛約同二千幾萬爛約真係差好遠
拎到兩件平野後生真係執到
今年-6入playoff前 講緊係要用pick清cp3
而家好彩一年就想將個老野變正資產無咁易

下年多左腸 勇 感覺爭唔到

美隊傷幾耐？

咁咪跌2位囉 仲有第6

下年雷夠腸勇熊邊隊爭

仲有最少兩星期

西岸34567 都爭唔遠 點會係跌兩位

熊夠雷打咩？就算唔夠最多咪跌3位仲係第7

同mb唔夾累事姐
佢呢d老鬼波根本唔會係廢
當然佢都唔係長遠計
只係幫個4000萬打個七折

你個logic

咁西岸有冇多過8隊勁過雷

太睇少cp3啦

猢艇塊箭勇拓雀腸熊
分分鐘刺狼都勁過
用今年個-6去定性雷做playoff隊真係好痴線

咁我寧願留CP3
22Fa我仲要續SGA
CP3連player option in去到22’FA我就有大約3xm入FA或者食爛約攞first round
我要Horford嘅話咪錯過曬一個Window去補強

咁唔洗計今年有入果啲

下年除左腸熊雀
其實仲有鵝

佢好撚好笑
跟返上年排名 之後計
前年湖都唔係playoff隊啦
今年一哥呀屌

lowry到底有邊次係唔投訴

hoford都係清架啦
二千幾萬遞減點都易清過四千萬上升
同埋重點係
cp3真係唔會留係到陪你養老
今年仲係到係因為清唔到
下年有七六比你trade你都送唔到佢去
佢表演二姑2.0都似

cp3會令你跌眼鏡

佢個樣成日我都諗返佢係ASG到drawfoul果個樣
之後係到yeah個下

0/5, 0/3 ， 0/3

好撚麻煩

fk塞開始自爆了

Cp3清就一定清咁難得「打返起」

啡，守得好好

雙j黎講，鍾意啡仔多啲

依球smooth到

啡，黑實長粗直。可惜有抑鬱

自從佢剃咗頭之後勁咗

但佢個樣好撚老 明明咁後生

18年啲手感好勁，東決熱愛打占

如果速龍真係輸series，完完全全俾到nurse知道一隊波有個球星既重要性

lowry siakam

Horford個份咪就係維持係27-28m
去到2022都36歲仲會有邊個想要
就flexibility就唔應該入Horford
同埋你個兩個年輕人
有一個都入唔到你自己隊個Rotation

呀甘成長期黎咋未叫得球星

佢應該點都擔唔到大旗啦

倒水塞呢個名由Big Three年代到而家都咁啱用

kantar 啲 transition d 係差咁啲，不過睇得出佢好努力喪跑

之後榮叔攞哂球權後又沉咗

頂盡all Star

做二佬/三佬

增加觀賞性姐 太易3-0 又比你地話

一陣東決開始 西2輪都未打完

有冇人買左2k21 ?

all star中文係咪叫球星

好撚型

呢啲頭係咪黑人先整到

點解要去到2022先清
你可以清完再清架嗎
會接cp3既隊得幾隊
七六一定係籌碼最多最靚個隊
z smith要養 但七六想衝
所以先一直無得打
佢本身好高ceiling 雷肯養有機會係寶
j rich又平又好用又好trade

成件事就係將4000萬一拆三
防止cp3擺爛 加速重建
用本來既負資產去換後生仔

Time Lord

time lord

惡意犯規啦

真，黑起上嚟可以收山

呀琴好茅

跳跳虎

好難keep

咪玩 Horford咁嘅約根本清唔到
我重建緊又要我扔一兩個first round送走咩

呢下痛

Restricted area 有得offensive foul咩？

Lowry又屌鬼

wanamaker

offensive啦 隻腳over晒

哇爆撚好痛

cp3咪仲難清

真係爆蛋喎咁撞法

竟然冇foul?

睇到都痛

似會f1啦

jj gg成日投訴有報應

下，lowry foul

用蛋蛋換罰球

我塞都幾黑下

插水插到冇人信啦

竟然and one...

我唔需要凊CP3
但我一定要清Horford

睇個勢似入咗進攻有理區，冇得offensive foul

Nurse O 嘴

算正常lay up 動作wow

review好難黑 等陣睇下球證咩觀點仲好

踢中蛋係事實

腳係多左少少，但點叫幾黑，一個call姐

上籃嗰下已經出咗嚟 之後再踢出嚟就話啫

評述話例係一中賓周就會F1

龍慘到，前一個play惦一掂就F1，之後比人膝撞仲要吹and 1
NBA的球證真係得啖笑

飛膝踢

真係無可能唔清cp3
cp3都無可能比你唔清佢

上面仲話唔黑

前一個play 空中推人可以收山

應該大家都f1，但siakam嗰球一定f1唔洗拗喎

我覺得佢隻腳extend得太多 吹惡意都不為過

用力推一個完全contest唔到的dunk 叫掂一掂 唔使討論啦

西琴 unnecessary movement wow

真，呢個抵吹

正常上籃動作來

完全唔同wo , 空中推人會收山
你試下跑住起跳先講啦

講緊lowry俾踢j無一樣既裁決喎

吓, 一單還一單
williams 飛身俾人撞嗰吓可以收山, 吹你F1冇問題喎

其實我覺得屎亞琴無好大力推落去，replay見到有收到力
但呢Ｄ play咁撚危險一定call

條友真心定蝦腸

新人報道

Wanamaker又travel咩事啊

平均每節最尾送3分 打西咩

真 生得矮企籃底真係自己負責

行路佬射air

Van Jordon

咁siakam 擺到明係惡意嘅

佢動作無好夾硬要出腳
你話有contact再出腳就話
上籃已經出腳點會係惡意

Wanamaker走撚完步未

佢真是罷打咪罷打
咬下牙呢兩年就過
反正nothing to lose

一個蓄意傷人
一個合理進攻動作意外
點比一樣

Wanamaker 出夠啦

你睇到推個下time lord 既reaction你知力有幾大 同埋佢係空中 落地唔好就死人

Kemba又裝到

原來咁多人睇波

本身踢鳩已經係F1
唔好同我講癈鳩，果隊垃圾明顯係聯盟要推佢哋上天

寧願佢罷打兩年都唔換兩個新仔黎
咁反正都唔等cap用
直接買斷佢簽個後生仔養啦

想問佢地知唔知咩叫flagrant foul

跟得聰明多

防守大戰

黑撚到

行仔> vvv

點解咁鍾意出Grant Williams呢條垃圾

無人用唔通真係正選打足48分鐘

2隊都一堆9吹call，邊隊黑?

Grant都垃圾?
第一年嚟講完全收貨啦

都好過OJ

gw 守>攻

Theis做乜冇咗影？

佢真係想爭冠咪下季唔Opt in player option
總之經過咗今季
佢證明到自己仲有油同埋做到Closer
咁佢咪係正資產

第一年 算係咁啦 入到下3分 守到下波

grant 算係咁，新仔仲想點

walker穩到

應該就快出返嚟

今年新人入面, 我覺得係佢打得最好

識用腦打波，聽教

唔痴波版kyrie

傾雷個啲ching不如轉po，你地搞到好亂唔好介意

進攻一到佢手就成個Ball Movement停哂
守波係做到大肉盾嗰個feel嘅，但成撚日foul

又唔係咁講，真係打法唔同姐

果陣榮叔走覺得可惜，點知黎個walker

呢到又唔係即時討論區

time lord
grant william
romeo lanford
今年唔錯。反而oj 好似廢咗

點會可惜, 榮躝得好

唔通今年又係黃綠大戰

地板波我塞真係好撚穩陣

咁又好難駁去另一個po嘅，各傾各㗎啦

兩件williams

同意 硬係覺得榮太個人主義

客觀講，佢走係好事，起碼可以養番起啡仔

仲有Tatum嗰時都打得綁手綁腳

gw 叻仔

不過靚仔真係好撚勁，養到隻隻底都敢射3分

咁都入

你比d力ok 真大哥

一圖解釋哂GW同kw carry

西波龍有23又有24

無手感了

都無計 而家soft league世代
好多唔小心野都吹f1
特登就變f2

Smart哥收手啦好嘛

你話佢一人球隊或者沾狗咁靚stat就話
佢今年所謂帶隊其實都係得佢出名少少咁解
團隊波既領袖
對我黎講4000萬36歲都仲係負資產

一啲都唔可惜

好緊湊

榮毒瘤嚟，專搞人心態

真係好緊

其實我講得衰，我係覺得應該兩個都F1，佢個膝頭提到咁高，在而家咁易吹flagrant，呢下都似f1

上年最後豬波自己一個走左去

明仔上力（演技）

再走埋個黑氣石Morris

8-0 run

譚比人mark死

雙J

譚依下pass

佢今場都係傳波好過

JB block 咗阿琴幾多次

幾驚佢真係兌現承諾續bos

好緊張呀

躝啦，好行唔送

第一年無佢就有東決
今年隨時又係無佢又東決

Brown都開到聲唔妥佢

嘩屌, Kemba

攪到hayward淪為定點射手

嘩

估你唔到...傳得靚到

靚pass

嘩 呢下傳靚撚到 仲諗住屌佢唔傳比明仔

omgggggggg

波叔見到呢球應該好想喊

walker勁到

竟然咁樣絕殺

咁都畀到Kemba

開頭想屌佢唔傳比 Smart...空曬

double team然後比佢走甩左

呢下靚撚到

WTF!!!!!!!

Kemba 爸爸

walker

嘩 呢球顯身價

Taco要出嚟終結比賽了

嘩，出力架高佬

oggggg

屌呀

walker >>>榮叔

屌

0.5秒仲可以做catch and shoot

呢下勁到

fall又黎

龍無了，連運都輸埋

wow

cls

反轉殺

計啦, cls

嘩....點解可以空哂

buzz beater

og絕殺

wa屌 og

嘩 絕殺

0.5 先生

oh shitttttttt

wtf

Walker一定屌曬鬼

LOL咁樣輸

og

大心臟

哇屌

Cls

On9 買波士頓 又輸

屌你咩OG

屌你,咁樣俾人絕殺

嘩屌

屌比你地劇透

fall太矮啦

真係癲

Lowry神級開波，落點準到

東決冇了

同琴日OKC比

點會放三分

0.5秒出手但睇落好慢

呢球抵輸啦 漏一個

依隊西龍有kawhi 應該訓住入final

好好睇

0.5 秒

不得鳥

冇諗到佢0.5秒傳到咁遠咁靚掛

今年po 幾好

點會諗佢set 3分咁博呀

勁似會員0.9
上一球比人籃底絕殺
零點幾秒三分反絕殺

痴撚線

戇撚鳩

龍係時候反cup

我龍in 6

OG

CLS 我睇到呆撚左

LowryOG

龍汁返身彩

尋日雷霆連波都交唔到出黎

學驊哥話齋，呢球要有一分畀返Lowry

唔知佢真係SET三分定係蘿莉見佢空先傳過去喇真係

無人諗佢會set比og

竟然絕殺到

艇塊應該好一面倒

不過都應該3:1了

cls ball

根本無諗過啊，有空位就直交

點會諗佢傳到咁遠

咁仆街啦，比哈哈龍拎一場，咩勢都番晒黎，變番速龍鳥

岩哂位 唔洗任何調整

同尋日傳俾adams果球咁大分別

fall企埋D守開波路線啦

場場po都咁clutch
好撚爽

我估見空位傳啦...

塞哂係籃底，以為會攻籃底

波叔而家應該屌撚左出聲

當年fisher 0.4，今日有og 0.5絕殺

4:0無問題啦

真勁，不過今場Tatum都打得衰

同尋日OKC做左完美比較

正常都估佢攞兩分

Lowry企後一步開波
醒到

唔知fall仔個腦諗緊咩

應該係見空先咁，睇vvt表情唔似特登set，佢起勢拍手

難得步行仔打咁好

諗住kemba拖晒時間交靚波, 以為今舖冇死

brad防守部署防佢lob, 點估到佢交到去底角射三分
又真係俾佢傳到出去, 仲落點咁準, 抵龍贏嘅今場

龍同塞成日打到好緊好緊咁

竟然用左0.3左右就出到

本來諗住3-0 實食冇癡牙

點知2-1

可惜咗，下場再上力

JT 跟緊既本來

琴日有阿龜阻晒傳波路線 加上新仔開波騰晒雞唔識變通

呢場痴撚線

公馬唔追返場真係對唔住自己

護士啲PLAY都高當路雲2班啦

得番呢個option
Lowry都係博一博

尋日用sga開，真係明顯交學費

難啲囉，字母要帶返個腦先

波叔話早知我開啦

塞到守得差，溝通錯漏左隻

應該係見空哂先咁做

係囉佢做緊乜 其實本身照人釘人跟返足啲 0.5s冇咁易起到手啦

波叔開咁邊個射波

戰犯確認了，今場攻守都廢

想係中間協防掛

din 狗復出

諗返okc琴日果球真好笑 BD幾撚時走啊你

0.5都搞到咁空on9咩

駛撚守開波咩

其實場內5打4，係未人釘人會好的

行路佬傳得靚 但估唔到lowry傳得仲靚

呢招danny green以前成日用 勁易走甩左

其實個分別就係佢唔應該搵新仔開波...
唔通nick nurse搵og開波然後搏lowry射咩 波都未必開到

肥仔個樣咁殘

攪到連波都開唔到

依家佢輸左咁梗係

LeBron James lives on Cochrane street.

琴日個play同當年龜絕殺塊一樣 睇返企位似係adam接再傳意粉 所以波叔開都冇話唔得既

當年畀費沙做壞個頭
依家隊隊nba波都識搞半秒定一秒反勝

傳到一接已經係og個shooting form一開始個位,靚到

唔搵人守開波,5個追4個有撚位射咩

支持pg13% 出盡力

pg傳波真係唔同d

已經炒咗兩球

Murray打艇比人守死

唔得，咁會tip in

塊對住我艇 執到一場都偷笑

JT下場唔爆返40補數真係講唔過

出盡力炒粉呀

marc有幫og pick

joker勁到

OG one corner to another corner
Danny Green嘅三分走位

Kawhi真係搵鬼守

兩隊LA full team了
希望呢輪練好啲波，健健康康上西決對決
應該會破好多收視紀錄

呢球同尋日果球幾似

無左AB0打撚

湖人壓倒性
會悶

兩邊狀態都唔錯

唔會一場都無掛

又燈

湖人冠軍+AD FMVP 幫全玩具台含撚

我艇 4:0

支持

癲狗仲要出返黎

想睇

我PG復活4:0

龜：癲狗防守好似好勁，但其實咩都守唔到

0.5s絕殺都好冇氣氛
本身係綠軍主場 咁樣絕殺

塊今日3分唔錯

OG果球都有d似呢球

塊輸少過50分當贏

啞狗好撚勁

塊冇咩抖過照贏喎

艇冇人守到joker 塊都冇人守到kawhi

kawhi

我覺得jokic 威脅大好多

grant 真係好緊要，希望下年續到

機械籃球

一夾就分出外線

joker: 終於唔洗對go啤

一陣會有隻顛狗搞佢

塊可以試下夾kawhi 睇下艇其他人有冇態

我估會
但唔會咁快

但Morris同pb似有態

Kl+pg+pb+Lou+Harrell
仲勁過宇宙勇

頭先都夾左一球？唔肯定有冇睇錯

咁多隻邊隻

個樣最原始個隻

攞個屎忽bel一bel都彈開左啦

艇守唔到jokic

兩邊鬥攻，重要都有態，今場好睇

Nuggets無得打
完全contain 唔到kawhi
你hot到幾耐成隊

pg打成點?

其實可以搵人搞joker，joker 好易着

季後賽得我火仲係不敗

咪燈啦

冇Go 啤呢啲內線剋星
Jokic 分幾多波
單打都拎到分

顛狗下半場黎料,joker 898
艇又羸

Porter 咁有自信上

Porter被人block完
即刻上晒腦

Mpj跳咗？

全隊艇得pg可以控球分波

仆街mpj ，又上腦

Plumlee 2分鐘2犯

大飛一直得單打

未見過執行乜戰術

條氣唔順想報仇

佢真係成唔到才

有球星駛咪戰術

有埋分波不如直接比個champ佢

Pg分波都唔錯
其他人一攞波就單打唔會傳

戰術打easy ball唔好 吓吓要格硬上

呢點真係要學下Celtics

rookie season殺定？ching sick波

算係有意識，但其他人都唔點走位

PG有手感就單打架啦 雙子只要PG有手感就贏 冇手感就準備收工

預咗你單打 走位咪盞你冇空間發揮

可愛：I don't give up the ball for that shit

咁易上腦 被人block 就格硬上 點打波

Luka：

戰術？冇哂啦 lou同harrell招必殺pnr唔撚見哂 就算有啲配合都好差 又傳甩又盛 打得太多球星波

成個playoff都交緊學費
起碼睇埋下季先殺

宜家rookie season唔勁已經俾人話bust架啦

係連登打一場廢就要賣，隊波輸就要重建

一球廢已經要賣

基本上爭一班波
你murray對住jazz d外線放題就任射姐
依家一場20分都難

始終rookie 都冇乜大成長都唔預期佢第日擔大旗
除非忽然大悟 好難有後期成長
學巴打講 睇多年
我唔預期佢好 有好天份都要有好導師

咪撚理果D一年剩係睇一場波既人啦

好似日日都有呢啲人

原來viu唔播

你咪睇吓三年前嘅Murray係點囉，或者睇吓Rookie嘅PG 可愛 字母

屌 弱智 你咁講者係塊養成環境唔好？
咪玩啦

乜撚rookie 都冇乜大成長都唔預期佢第日擔大旗，頭兩年遇新仔撞撞下架啦
冇幾多個當值架
同埋，當值係歐洲打左好多年職業架啦

bubble前後己經差好遠

啞狗 輕鬆到

季後賽丫麻
咪好似歐聯四強決賽、世界盃決賽 一堆冇睇開波既on9衝出黎柒咁囉

老實Murray 除非提高穩定性，如果唔係好難再上

身體條件太差，無爆炸力無身型

希望佢練好d 射波

冇力了

當值養大晒啲人胃口，以為個個好似佢咁

屌你老母Kawai生撚到呀

呢D人 連上一場都冇睇架啦

金塊成長環境唔錯。

應該話唔會有大牌明星肯去，只可以自己培養

想當初我占一人對宇宙勇
KD綠KT 三個輪流鎖防
我占都領左50

其實都夠高同對抗性唔錯，得分要穩定啲係真

塊本身PLAYOFF隊 有晒體系
由ROLE PLAYER打法養起好合理

喺廢隊就會比晒佢打

最多4-1
Lakers 4-2 houston
Wcf clippers 4-2lakers
Finals clippers vs celtics

kawhi入樽直接右手拎起就得好似排球咁

又燈

型到仆街

屌輕鬆到, 求其"un"一"un"未出力咁入樽

kobe busted
kawhi busted
paul george busted

覺唔覺兩隊防守都好似唔多上力，d防守輪轉好撚慢
特別同啱啱場龍塞比

佢地好似好攰

肥仔攰啦

應該會 橫掃

ps 金塊fans

快艇啲整體防守係咁上下廢 個別人士例外

Clipper 輕鬆進攻壓制你，個個都係持球點

波音蝠開心了

輪流單打戰術都夠做

其實唔廢，不過好多時好似輕敵咁hea

playoff pee

上個series 金塊搏得太盡，唔夠時間休息

打完7場抖一日

塊個sponsor係咪Wuhan

馬龍一定會俾Rookie逐級上，唔會一開始就俾佢拎波玩，好似話因為後悔當年玩壞咗Mudiay

Murray新秀嗰陣都要做Nelson後備，MPJ都係要慢慢上

勁撚慘
睇下戰術對位都無時間

下啫係點

波音蝠好生猛
morris果然是二當家

what it do babyyyyy

下場先嗌暫停？

邊個波音蝠

pg同kl發揮正常的話，根本唔同級數

塊一唔入就畀人打快攻打死，再加埋啲TO

唔夠打

Zubat

一般偏上咁

冇力跑啦

快艇一射得順就好難搞

zubac
係波音蝠叫聲來
你試下

波音蝠英文名

PG生命籃球

純粹用來對比playoff pee
morris個賤種真係用來一換一對家球星

本身以為走harkless入morris係錯，但playoff佢變返2當家

邊隊唔中意

PG好撚搏

大飛真係成隊惡棍

艇抖多過塊咁多日，狂打快攻真係睇住黎食

除左Lou LAC好似點比人換防 對番位既人一樣咁難纏

4.4秒
竟然係啞開波比pee
點解唔係調轉

真

jokic冇力啦
艇仲要打得咁快

大飛3分46%

聽日坦克仲慘

你覺得抖少幾日就唔係睇住嚟食咩？

Kobe rookie playoffs打jazz連環大針

行緊Gangster路線

我都係 原來係簽黎執PG啲屎

話左Murray係打Jazz冇人match到先爆到分，所以對佢max有保留

似足05 07刺

on9仔

rookie year就睇死人

冇睇開波真係唔好出黎賣笑啦屌

大佬呀艇條外線邊個都死啦，咁多個Doncic咩

doncic都比佢地打到勁多to

互爆係因為兩個都無防守，話咗，依家俾人mark到變傻仔咁

兩邊都冇人match到大家
係最後harris出得返先限制到咪嘈少少

刺有Pop做God father
艇個班 似係成班打手/殺手咁

Doncic冇對到beverley ，上個series出到beverley嘅話，luka應該會好慘烈

rookie睇過nash
真心難成大器
無睇廿年波
果然只係做教練的材料

廢鳩真係上咗TNT，屌緊塊嘅防守

直接到咁

Rookie 睇一年

佢好似仲會上CNN

下年champ

唔忍了

Beverley上個series傷左，今場先復出

你可以話癲狗d癲 但佢防守協防都強

BALL really bust

屌
點解係barkley唔係度
唔係oneal唔係度

Ball 例外
睇10年先準

Barkley有喺度

barkley 冇冠唔敢面對廢鳩

barkley快d講火箭橫掃湖人啦

屌腸狗放fake news

上次條友話廢鳩咩話？
狐假虎威

屌你我網狗阿
腸你老母

殺手 癲狗 打仔 咩都有

金塊已經連爆3場，邊會仲有力，可以熄機了

真 佢40先prime

而家腸好失禮你？

嫁咗人跟咗夫姓?

成場痴撚佢你，喺你側邊拍手大叫都已經夠死

教波個陣

咪臭係

喺你側邊拍手大叫⋯⋯
有晒畫面

打艇條外線完全無肉食，唯有靠滑嘟嘟爆底博分換分

佢係煩，但真心唔覺佢會防luka 防得好過Kawhi +PG

好嘈
NBA可唔可以滅聲

係唔會，但變咗無論點switch都係大鎖嘅情況

但係係癲狗+PG+可愛喎，點換都死

And 1......

係邊個把聲？

Pg都入波點打

無 barton 搞到要用mpj.......barton 幾時出得翻？

廢鳩

Bos in 6

出年

唔夠打呀點算好

都無預過夠打

金塊拿拿淋放棄呢場啦，呢場又快又chur，下場班波咪一樣咁fatigue

有冇高清link

訓左冇睇, 咁快炒廿個?

二當家

mid range god

當然Morris一定要係對面個bench面前慶祝埋

投降啦

打得幾多得幾多啦

邊夠打

唔忍心再睇落去了

直接放棄個series俾大飛打柒潮好過啦

可愛啲mid range無解

重播咁款

放棄啦 體能唔夠

pg有冇鬚都好型

係時候出奇兵Bol Bol comeback

格食格
雞塊真係比艇chur死

下個post post頭不如加埋依條link

我覺得熱火有機會champ，依家比賽體力控制好重要，實在打得太密

有鬚型啲

金塊連牛仔都唔會打得贏，點可能贏到快艇
進攻單一，Murray獨食，Jokic又唔算一線
快艇唔出Kawhi都夠打啦

根本要

咁又唔係

快艇休息夠 vs 雞塊搶柒險勝

金塊被強姦

唔係格食格，係真係唔夠打

FG 6成 邊隊都死啦

滑嘟嘟都冇咩態

其實好恐怖，Kawhi啲進攻越來越無解

艇係咁鳩射3分做乜

所以要快d 放棄，保留體力，留翻下一場再黎過

又嚟料

會唔會係因為攰，一開始個頭開得幾好架wor

同埋呢隊艇順起上黎真係點射唔有

上場hard carry完抖得一日，今場第四節唔好再上抖吓啦

插兩下花 急停 pull up
輕鬆到打機咁

金塊連牛仔都唔會打得贏
點解?

聽日箭點打，冇體力冇手感射三分

同意，
否則下場一樣提早進入垃圾時間

仲要好似copy咁 一d多餘動作都冇

艇輕鬆到

其一啦，同埋啲強隊一入局會勁好多

廢囉

簡單 穩定 無解 好似一個人

俾精靈打爆掛
我都認同對塊嚟講小牛難打過雷霆嘅

佢堅冷靜，防守都冇多餘動作
佢判斷果球追唔到就不如留力下個進攻

入到po打球星波，大飛仲有louw細摩呢啲頂到

PB守1號還好，但要守Luka 6’7 身高，我覺得都會係mismatch

巧血腥

唯一挑剔可能真係美感 only

難得有得戰，唔好搞事住先

但係贏雀
點解？

同埋joker 同 Murray 都後生，浸多兩年先講爭冠

見到牙祖打到甩肺咁

艇 4-0 湖，我話嘅

大意左

MPJ

雀仲廢

冇kobe果種優美，但佢更強壯有力

MPJ係咪嬲了

咁金塊唔係Murray 就 Jokic 射架啦,唔通比 porter, milsap 咩. Jockic 現今中蜂都唔係一線?

Jokic 絕對一線
手感天生好，又聰明

球證都唔會俾

機械人邊有美感

明明就似Jordan，Kobe邊度簡單

聽講連登標準冇美感=冇技術

場場殺大波 點撚樣

但做唔到隊中一哥，適合做二哥

@funkxxxxxxxxx

啞應該係成個聯盟打呢個位最大力果個
佢每次step back都係急停之後用力「靠」埋去
對方食唔住力之後先比到佢咁多位輕鬆射
追分既時候牛入籃底連啲5號都頂唔住

MJ

相反呀13%打波好有美感

Jokic都做唔到一哥

好撚癲喎師兄

睇左今年playoff先發現一直都睇輕左Jamal Murray
原來真係幾好, 攻守都好, 對得起份頂薪

接近一線頭添啦現役有邊個中鋒技術有佢咁細膩 而且樣樣都精

係呢個小球既時代，jokic係咪唔會令冠軍球隊有興趣
佢好全面，但攻同守都明顯有速度上既限制，而內線又未至於dominant

隊波要有穩定得分點

佢今年好似成熟過上年

露鳥murray係幾勁

佢生涯2分FG 過5成命中, 仲要防係DYOP 級, 早2年成日見人話覺得佢未到頂級,除左驚佢傷,我都唔知佢仲有咩缺點.

4OT嗰場

金塊做乜變左火箭咁打

木口木面

最大敏點係啞

唔知點解我諗起TD
用基本功屌打

希望金塊呢個series都有得打game7

缺點係經理人

難啲喎
Clip in 6

打波無感情先高境界
明鏡止水mode嚟

輸三場贏返三場

唔靚仔

mpj邊忽似kd

陳豪

個名難讀，唔出名

其實我就係想講TD 唔係MJ 雖然mj當然都係

冇朋友

唔通學比華利 9叫好咩?

大眼仔 都幾可愛
好過Kobe蒙豬眼

隊友係咁咪好

覺得個性格上唔太適合

啞狗雖不靚仔但幾型喎

Lou Wil真係穩定到痴線

可愛當年如果無傷到，會拎幾多冠？

咁金塊都講過隊中係Murray 做核心,佢比喻jokic 係羅賓,Murray 係Batman, 但佢都係一線啦

睇得出塊個個都好撚攰 接到波就射 唔想郁run唔到戰術

Zaza

羅賓係我心目中一直都係傻仔

你心目中點諗都實完全唔重要,